今年快運無咗幾十蚊機票之後， 好似少咗好多上報新聞

今年快運無咗幾十蚊機票之後， 好似少咗好多上報新聞

話撚咗好多次一分錢一分貨， 營運成本係黎自票價，快運收得平就應該預咗佢會將貨就價， 唔會開善堂

冇左10蚊飛班乞衣冇錢買